咁A2345大啲定23456大啲

A2345因為有煙dee
23456, 因為34567先係最細嘛

同場加映10JQKA大啲定23456大啲

A2345 > 23456 > 10JQKA

完

乜撚野呀
A2345 外

蛇係計最大點數

有無咁多大陸仔唔識玩鋤dee呀

錯啦屌 10JQKA > 23456

蛇唔係睇數字？應該10JQKA最大

D 最大呀。。。23456win

自 。。。要計花

鋤dee係
13張就唔係

花你老母呀 計緊蛇呀
成條23456一撚樣先睇dee嘅花呀

你啱

計蛇就冇討論價值
1定係A2345最大
擺到明樓主想陰我地

陰你老母咩
無論蛇定花
都係A2345>23456架啦

唔係睇2個大細咩

唔撚係呀